ADMIN 求 DEL POST

唔該ADMIN

唱完人就想刪POST

推到S同L睇到

push

Facebook 掛

Vincent可以繼續出post未

Vincent 我對你太失望

你po埋自己樣話唔定打動到admin呢

咁就想del

渣ga

Vincent 快啲加甜

借問： iPhone X好用嗎？

廢柴

佢對腳

Cap埋樣嘛，方丈

曲線宣傳

幫你save低左D相啦
del post都無用

vincent

推

VINCENT!!!!!

Vincent!!!!
Stella!!!!!!